★社署副署長林嘉泰在辦事處昏迷送院

最後更新時間 20.01.2021 11:55 社署副署長林嘉泰早上8時許在灣仔胡忠大廈的社署辦事處昏迷，送往律敦治醫院治理

原文網址：

中 降頭？

算唔算佢自己都Lam福利？

車公顯靈

宣誓完就出事

佢應該係趕住去work from hell姐

底層公務員學野啦

如果到時申請傷殘津貼，會唔會有利益衝突

【明報專訊】社會福利署位於灣仔的總辦事處昨早收到可疑白色粉末信，內有23個利市封，內藏多道平安符，收件人為社署副署長林嘉泰。警方爆炸品處理課到場調查，初步相信粉末疑為香爐灰。

2020/04/16

林嘉泰，泰泰

國安法罩門失靈？

狗官食得好嘢多

重刷

用冥界（oversea) 去移民